大家覺得中國係咪一路都對香港做嘅呢張list 入面嘅野

傳媒方面： CCTVB

宗教：之前的確好多人話對前景無望（even 而家），想死

教育：DSE

法律同秩序：大家有目共睹

社會關係： 之前跟本成個香港對所有野都冷感，咩都抱住關我撚事嘅心態

安全：黑警與郷黑

內部政治：一向都唔完結

外交：？？？

etc......

下面所有point 跟住就好似香港咁，而家就啱啱開始進入社會動盪期

Push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10